bu nonj一問

Bu nonj交完錢係upload 上”supporting documents”可，怕up錯位
交左錢3日都未confirm 我

Bu nonj交完錢，係upload payment proof*上”supporting documents”可，怕up錯位，因為見bu三日冇覆，好緊張

係。佢會轉status

Offer 變 confirmed？

你係交留位費？ 交左留位費會變accepted

Oh yes 見佢未變”accepted”好緊張啫
Thanks ching